{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038198",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/lodge/joseon-wangga",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "朝鮮王家"
    },
    "text": "朝鮮王家\\n\n京畿道漣川郡漣川邑ヒョンムンロ339-9\\n\n朝鮮王家は1807年に建てられた高宗皇帝の令孫・李芹の古宅である念芹堂を基盤に作ったミュージアムホテルである。ソウル市鍾路区明倫洞にあったものを京畿道漣川に移し、韓国伝統王室の建築遺産を継承している。5ヶ月間の解体作業を経て、瓦や大梁、垂木、柱、礎、基壇、台石などをすべて移し、27ヶ月の期間を経て朝鮮王家の現在の姿を完成した。一般によく知られていなかった王室の空間がだれでも体験できる開かれた空間になった。王室韓屋での宿泊は王室文化の体験と同じ。韓屋客室は15室あり、全室にトイレ、冷房、冷蔵庫などを完備した。よもぎ蒸しや韓方せっけん作りなど、体験プログラムも運営している。客室に茶道セットを無料で提供し、朝食は有料で事前に予約するとハナウドご飯定食が食べられる。伝統婚礼やワークショップなどの場所として貸し切りも可能。ホテルの庭には小さい池や散策路があって、自然に囲まれてゆったり休める。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝鮮王家はいつ建てられましたか？",
            "answer": "朝鮮王家は1807年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "朝鮮王家はどの地域にありますか？",
            "answer": "朝鮮王家は京畿道漣川郡漣川邑ヒョンムンロ339-9にあります。"
        },
        {
            "question": "念芹堂は誰の古宅ですか？",
            "answer": "念芹堂は高宗皇帝の令孫・李芹の古宅です。"
        },
        {
            "question": "朝鮮王家は何に基盤を作りましたか？",
            "answer": "朝鮮王家は念芹堂を基盤に作りました。"
        },
        {
            "question": "朝鮮王家はどのような建物ですか？",
            "answer": "朝鮮王家は韓国伝統王室の建築遺産を継承したミュージアムホテルです。"
        },
        {
            "question": "朝鮮王家の移転にはどれくらいの期間がかかりましたか？",
            "answer": "朝鮮王家の移転には27ヶ月の期間がかかりました。"
        },
        {
            "question": "朝鮮王家の客室は何室ありますか？",
            "answer": "朝鮮王家の客室は15室あります。"
        },
        {
            "question": "朝鮮王家ではどのような体験プログラムが運営されていますか？",
            "answer": "朝鮮王家ではよもぎ蒸しや韓方せっけん作りなどの体験プログラムが運営されています。"
        },
        {
            "question": "朝鮮王家の庭には何がありますか？",
            "answer": "朝鮮王家の庭には小さい池や散策路があります。"
        },
        {
            "question": "朝鮮王家での朝食は予約が必要ですか？",
            "answer": "朝鮮王家での朝食は事前に予約する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 314
    }
}